林慧韡說話裏 有這麼多怨氣 佢就放開手

無謂再忍你
明白屌柒你是救贖自己這個道理

唔好再推有關達哥既post 對件事冇影響 仲要分散注意力

鳩縮自己這個道理

拿拿臨 我唔知你想佢死定好
你班友一次過講完佢
你地再開達狗post 同5毛冇分別
見一個block 一個

早唔講遲唔講，呢個時候先出黎講，咪就係想分散一班人既注意力囉
屌，咪撚理佢啦
上面落order叫佢出聲啊